黑豹就算喺MCU入面都只係普通之作

講打鬥場面講特效，antman, gotg都好睇過佢
講連結mcu主線，im, ca, thor三巨頭都未出聲
講深度意義......屌，爆谷英雄片有撚意義咩？
就同你講爆谷片娛樂性，復3爽過bp九條街
講靚仔，黑人黎講獵鷹仲靚仔過bp

咁樣走去提名best picture，評審個腦裝乜？

MCU入面最難睇就可能係

政治正確

講種族歧視
比以往mcu作品多左份深度
動作場面設計一流 畫面配樂完美配合

莫講話攞獎，連提名都唔配有
太過計較所謂政治正確同埋種族平權會搞死藝術創作
社會要開始正視黑人逆向歧視

比佢捉到路，用黑人民權運動做切入點寫黑人超級英雄身份認同，
但其實劇情發展都係英雄片套路,
如果green book比人話係剝削黑人溫情片，呢套黑豹一樣係消費黑人，無乜思考層面

嗰啲種族歧視牌老土膚淺得好笑

曲線假膠？
單比較mcu入面都冇咩深度可言
同其他提名比，單係講種族歧視
green book屌打黑豹九十條街

有hulk thor1 2毯底

hulk好睇呀

唯一一套奸角成功改變主角理念嘅英雄片 其實唔錯 不過拎Oscar就真係吹大咗

其實一直唔係好明，主角比人打敗左搶左個王位，跌左落崖只不過冇死到，但係都輸左啦，點解仲可以返返黎無啦啦要人比返王位佢。
奸角又唔撚醒目受佢挑釁。

Racist

Ca3咪改變主角理念囉

唔講套戲好定唔好
黑豹只係喺正確既時候岀左套正確既片

有mcu其中一個最好既反派

MCU最好睇= GOTG 1&2

其他完全唔係個回事

其實唔係幾明黑豹點解係政治正確片
成班力架係度扮猩猩
跟住咀脣又打個印 似足黑奴
我睇果時差d忍唔住笑
點解d力架可以攞黎J

應該只要有一方唔死
都可以繼續挑戰
不過marvel戲唔洗咁認真啦

一日未死/未認輸個挑戰都未完
其實BP本身有機會殺佢 不過放過咗佢最後比佢打贏返

IM1、CA2、3同THOR3一定好睇過BP

佢冇偷食藥草已經死咗啦，btw呢套垃圾真係唔洗認真